# JB Battery Germany

JBBATTERY unterscheidet sich von allen anderen Lithium-Ionen-Batterieherstellern durch die Zuverlässigkeit und Leistung unserer Zellen. Wir sind spezialisiert auf den Verkauf hochwertiger Lithiumbatterien für Golfwagen, Gabelstapler, Boote, Wohnmobile, Solarzellenbänke, Spezialelektrofahrzeuge und mehr. Bisher haben wir weltweit über 15.000 Batterien verteilt.

JBBATTERY verfügt nicht nur über einen der weltweit größten Lagerbestände an LiFEPO4-Batterien, sondern kann auch kundenspezifische Batterien für praktisch jede Anwendung herstellen. Ein Beispiel sind unsere kundenspezifischen 24-V-, 36-V- und 48-V-Batterien, die speziell für Trolling-Motoren entwickelt wurden. Nie zuvor konnten Bootsfahrer mit einer Trolling-Motorbatterie weiter fahren.

Darauf hat sich JBBATTERY spezialisiert und praktische Lösungen für herausfordernde Stromsituationen gefunden. Das ultimative Ziel von Lithium Battery Power ist es, den Bedarf an effizienter und zuverlässiger Energie für zukünftige Generationen zu decken. Bei Fragen zur Verwendung von Lithiumbatterien als primäre Stromquelle wenden Sie sich bitte direkt an JBBATTERY.

#  Warum Lithiumbatterie

Ersetzen Sie Ihre veralteten Blei-Säure-, Gel- und AGM-Batterien durch eine Batterie von Lithium Battery Power, einem der weltweit führenden Hersteller von Lithium-Ionen-Batterien.

Die Lithium-Ionen-Batterien von JBBATTERY sind mit jeder Anwendung kompatibel, die mit Blei-Säure-, Gel- oder AGM-Batterien betrieben wird. Das in unsere Lithiumbatterien installierte integrierte BMS (Battery Management System) ist so programmiert, dass unsere Zellen ohne Batterieausfall einem hohen Missbrauchsgrad standhalten können. Das BMS wurde entwickelt, um die Leistung des Akkus zu maximieren, indem die Zellen automatisch ausgeglichen werden, um ein Überladen oder Entladen zu verhindern.

JBBATTERY-Batterien können für Start- oder Tiefzyklusanwendungen betrieben werden und funktionieren sowohl in Reihen- als auch in Parallelschaltung gut. Jede Anwendung, die hochwertige, zuverlässige und leichte Lithiumbatterien erfordert, kann von unseren Batterien und ihrem integrierten BMS unterstützt werden.

JBBATTERY-Lithiumbatterien sind die perfekte Wahl für stromhungrige Anwendungen. Lithiumbatterien wurden speziell für hochintensive Mehrschicht-Lageranwendungen entwickelt und bieten gegenüber der veralteten Blei-Säure-Technologie erhebliche Vorteile. JBBATTERY-Batterien laden sich schneller auf, arbeiten härter, halten länger und sind praktisch wartungsfrei.

Was könnte das für Ihr Unternehmen bedeuten? Weniger Ersatz, geringere Arbeitskosten und weniger Ausfallzeiten.

Website :  https://www.jbbatterygermany.com/